泊埋其他偽人 ,, 發現蔡思貝真係好正 !

泊埋其他人
有對比 更加顯得 蔡思貝個骨架, 身材比例好正

蔡思貝

處刑大口朱

一直在關注🙏

請無視引戰狗！！！

頭尾兩幅個髮型好得

條女都算有波有腳

大口朱正好多

個笑眼超charm

唔覺

on9

處刑 黃心穎 too

係tvb扮黑警

不了

唔反了

貝貝淺黃來嫁喎

勁靚

瘦

jj

應該會屌斷佢條尾龍骨

佢面形好靚 好岩短髮 同 all back
係蔡思貝 貝貝 先駕馭到

處刑哂全部女

蔡思貝 貝貝

第一張真係好靚

真人好撚普通
大約一般中環ol級數

成班人j達狗

中環ol好多藍邊有貝貝咁黃

川上奈々美

個個造型好啱佢

著住製服屌

佢短頭髮靚過長髮喎

差婆個個look 係因為冇染髮冇咩打扮
唔係因為佢唔襯短髮

一拍埋去，其他女藝員變晒肥閪、包包面

代表 貝貝 真係五官精緻
骨架依啲嘢天生麗質

係藝人之中嘅藝人！

第一張已被處刑啦
戇鳩

樓豬鍾意賓妹？

賓妹？？？
白雪雪！

長髮就正，短髮不了

明明一年前連登仲係日日反緊呢條女
一年後風向變得快到

靚係幾靚 但心地唔好

園景=反景園=反警員

唔反了

心地唔好+1
對幕後態度唔算有禮貌
對住其他藝人就笑晒口

同Ali 張㬢雯就完全唔同
對住幕前幕後都有禮貌又好笑容

個post仲係 腐皮 為主

More 仲有咩幕後嘢
同王浩信嗰單 覺得堅唔堅？

佢個學歷了解完未？

黎緊使徒3 蔡思貝又同張振朗一pair
踩話界2又一齊拍

我唔知王浩信
但應該唔會食蔡思貝吧

G

仲有721

頭尾兩張咪好好囉 有靚女唔做做tb btw tvb黑警劇藝人不了

園景山=山景園=🖕🏻警員

咁睇賓穎個頭好大 同好似c9

TVB PULL

肉地

樓主食開屎

蔡思達都啱..........

冇波冇肉
賓穎起碼有波有啪啪聲

肥腫難分
去街市買兩舊豬腩肉夠有啪啪聲

呢啲身體好撚好砌 玩乜姿勢都得

去街市買抽排骨都有蔡思達個效果

一般貨色

成日著同一件衫

之前menclub同佢影嗰幾輯相覺得好靚

達哥

但係影到唔係好似佢
張相唔係好睇得清佢五官

明明五官好標緻好靚
就算記者影到都好靚

個頭生得細 骨架修長
九頭身睇上去比例真係靚好多

黃心穎就咁單人照就冇問題
但係一泊埋去 蔡思貝 就慘慘了

巴打食開咩質素

做乜自己覆自己
放個膠喺度

係咩
邊件冇留意

做乜攞達哥啲相p圖？

識得P嘅點只達哥p到
林鄭都P到變蔡思貝啦

長髮

On9

其他唔評論
ALI 好好多

中長曲髮最靚 短頭髮真係不了

短髮蔡是幾正

盲閪屌你老母

嗰時去event俾主持問佢同達哥似唔似
佢黑晒口面話唔似
然後要達哥打圓場

都係之前既事啦
宜家成個達哥咁 不了

兄妹

EU超時任務好正，當時黑警型像未有而家咁黑

臉細

淫底，叫床聲好嗲 會追住黎含 同佢做愛一定好正

呀貝處刑唔到Ali

得罪講句

一個女仔俾人話似達哥...仲開心得落

根本佢長頭髮係好撚正

真？

林夏薇（左起）、蔡思貝及李佳芯齊來支持黃子恆。（攝影﹕黃梓烜）

貝貝

貝貝個面形好靚

block得
屈我連衛兵啦屌你老母
拉

垃撚圾PR公司開一堆acc圍爐推上熱門 屌你老母
拉

朱千雪真係好樣衰
仲成日扮有內涵
偽人都一樣啦

塊面好細 身材又高又瘦

應該淺藍來讀law但係唔會出聲

成年繼續離地

佢原本都有錢啦 都要屈服

貝貝反而敢講野

164 唔算高
但係因為身材比例好所以睇上去好修長

貝貝豬

港姐入行緋聞不斷成「負評王」 蔡思貝自爆患躁鬱症學識娛圈規則不再踩界

佢認有病
俾啲機會佢改過

貝貝 手足

短髮延呢